一年前，校長條八婆踢左我出校！

唔通遲到嗰個贏呀

你唔好叫阿木喇 你叫廢柴喇

三萬蚊，過夜

打人？我打飛機㖭啊

拓海
阿木
世伯
： 拓海，我有啲野想同我好朋友講
： 講啦
： 我見夏樹 同個男人入左酒店
：講咩呀？
：三萬蚊 過夜
： 你講咩呀？
：三萬蚊 過夜 你條女係雞黎架炸
： 仆街啦你
： 我驚你比人昆炸雞
： 做咩打人呀？
：打人？我打飛機炸嘛！